十八鄉鄉委會阻7.27遊行：若警不反對「嚴重後果自負」

好驚啊好大嘅鄉威啊

【元朗恐襲】十八鄉鄉委會阻7.27遊行：若警不反對「嚴重後果自負」

最多咪掟牛屎

恐嚇警犬 ?

鄉紳有農藥
可以製炸彈

咁到底係警犬定示威者後果自負

睇下有咩後果，我好撚想知

元朗以後無雞叫？

快啲號召啲雞蟲幫你地守村

佢地驚到

好驚
好想知有咩後果
日日派黑社會清元朗場？

區區一班牛屎佬，我呸

牛屎仔發難

我真係好撚驚呀

驚都未驚過,講到咁你地係要做野既,D狗幫又死唔幫又死鄉黑更加死鳩緊

今日行出嚟列陣，才是真正愛與和平對暴力說不。

Boycotts, Movements and Marches -- Events that initiated social change during the civil rights movement

成五，六位數大軍wor...
我真係唔知要驚咩。。。

有無人不安?一人一信報警如何?

屌牛啦牛屎佬

批唔批都死

死牛屎佬

嫌香港唔夠焦, 繼續撥火

老解第一時間搞十八鄉

真係惡過狗

夠做埋黎

7.27 一於和理非圍18鄉鄉委會

我
好
驚
呀

有幾嚴重？我好想知道

睇下黑警點拆,
唔出不反對就係包庇鄉黑
出左又得罪鄉黑

一切嚴重後果將全部由警方負責

???

唔好侮辱中國成支那侮辱中聯辦為支聯辦
咁樣做係分化社會運動，和理非會走曬

寫支那 大分化

「凡是敵人反對的，我們就要擁護」-毛澤東

我無野講

解放軍都唔驚 會驚你班牛屎佬？

有無人報警

自己引爆牛屎化糞池？

連登仔話若反對，後果自負
無咗和理非，浄番全勇武派

我想睇

可能要爆大鑊

部門內鬥

幫佢地答埋
係

而家鍾建文申請遊行被鄉黑出公開信反對係應驗左早前AO洩密第5點，因此好大幾會會比警方以此為借口反對。佢地想用當地小組織騎劫全區民意，用來做唔批不反對通知書理由。

歸根究底元朗咁大件事，都係因為D狗克意不作為，疏忽職守，同時上環不警告下開鎗，打到手足昏迷入廠，全部都係警狗geh責任。依個情況底下，我地要嬴，就要對翻準政權，5大訴求變6大，加第六點: 追究元朗八鄉分區總指揮李漢民勾結黑幫、疏忽職守、公職人員行為不當。

727 途經鄉委會 -> 元朗狗宿-> 元朗狗屋

光復元朗，掃走黑警

咁十八鄉班躝坦就無如地出來反對。

警黑合作直指光頭李漢民指揮

鄧炳強啊

麥當勞叔叔.gif

why not both

惡撚過班狗

狗仔們，一係就咬返轉頭，一係就俾手手啦

我真係好驚啊！推呀屌！

727元朗集中反黑
香港人絕不向黑勢力低頭！

但係！記住！
五大訴求！缺！一！不！可！
香港人！不！撤！不！散！

義士不是condom！
說好的一個都不能少！

黑警於721，無人衝擊、毫無預警下開槍！
總共開咗36槍！
係開槍！唔係扔彈呀！
如果呢啖氣你都忍到嘅話，咁6月12號仲平乜撚嘢反？

五大訴求！
一、徹底撤回逃犯修訂條例
二、釋放所有因反送中被捕人士並承諾永不追究
三、撤回612暴動定性
四、追究警察濫權濫暴(包括721元朗官警黑勾結事件)，成立獨立調查委員會
五、立即實行雙普選，還我真香港！

光復香港，時代革命！

其實佢講到明
全部由警方負責
已經暗示左有料爆 721係警方行動黎

如果今次差佬縮既話 以後元朗真係黑社會話哂事

啲牛屎佬真係以為自己惡哂

我都好好奇

警黑繼續高度合作

惡撚到

有冇人睇到李偉文其實冇調到職

支持政府立即收地！！收回丁權

警黑治港，高度自治。

唔批即係證明左成個政府以及其下的警察集團連一個小小的元朗都控制唔到，點管治香港?

幫人教仔咁好玩？
自己咪又係管唔掂

我屌你老母啦，727一定到，以為我哋真係任你打？ 大家記得帶嘢。

黎明前最黑暗一章

推

ok，元朗獨立，斷水斷電

發覺呢幾日成日要用呢張 gif

大家留意！ 727嘅「警察」冇委任證係咩意思。

好驚，係咪恐嚇

牛屎佬

大9班驚察wo依家

華為定小米手機呀?

冇事就幫人教仔！
有事就要警察幫！
講玩？睇下邊邊驚邊個

慘囉 哩排咪要全村人日日屙屎儲屎彈囉

恐嚇警方？

佢哋果次人人手持碌鐵通 早有準備 我諗槍會都有

入元朗支持反黑就畀十八鄉警告？
唔講仲以為十八鄉就係黑社會添啦

好驚呀，

仲以為係警黑合作
原來係黑指揮警

批唔批都有人出架啦

為避免祠堂被拆，請元朗南邊圍村村長盡快在本週六之前出來面對公眾解釋，並須做到以下幾點：

1）向公眾交待7月21日當晚數百持棍白衣暴徒在你們祠堂聚集及開會之詳細經過；是否有持棍的白衣暴徒未經同意強行進入你們祠堂？如有的話村長你必須盡快報案及發出聲明，與白衣暴徒劃清界線，以示無辜；否則，南邊圍村祠堂將被公眾認定為元朗黑社會總部。

2）檢查村內各處有冇私藏武器，將所有搜出的武器放在村口予公眾檢視，以示遵從和平。

3）如有任何村民參與7月21日當晚的恐怖襲擊活動，督促他們盡快自首，及向受傷者道歉賠償。

4）保證以後不會窩藏或容許任何黑社會份子進入南邊圍村範圍內活動。

請南邊圍村村長盡快作出以上各點，這是最後機會；否則，現在全港群情洶湧，後果你要完全負責!

阿sir做嘢唔駛你教

南邊圍無祠堂

AR，RPG鄉紳連解放軍都唔驚

其實只要有腦都知點簡 鄉黑出撚灑黎都唔知企到幾多個球場 我地呢邊企出黎既唔郁都可以企滿由天后到中環

解放軍都唔驚，會驚你班鄉下佬喺道嚇鬼？
Too Simple, sometime native.

土製炸彈我聽過
屎製炸彈我想見識下

屌完再炒牛歡喜

佢批就得罪牛屎佬
唔批就違反集會自由最重要係細路仔都會知道正直既警察碌碌都要向黑勢力公開屈服
今次點拆黑警都仆街了

祖墳都俾人起埋係驚d

牛屎文盲d分段咁撚型呀

好L 驚呀

大便獸
利申: 18 碎

元朗勢力分佈圖加大版, 有任何問題隨時回答，持續更新

我驚俾牛屎佬掟牛屎啊，哈哈哈

周街搞完人而家開始驚？
你地可以拎撚哂鐵通出黎打人架，咁撚威驚咩呀！

冇錢收 唔去保家衛國了

咁就更加要去，即係代表依招work，嚇到佢地

班鄉下佬以前真打英軍,依家就同差佬宣戰

食屎啦

咁即係個日我地一定要多d人去啦

警察條眼眉仲係咪到？

咩後果

想殺晒幾萬遊行人仕呀？

wow 恐怖襲擊再現

支持警察執法

高招。啲狗唔聽就有戲睇。雖然惡唔到咩出樣。
啲狗聽就仲攪笑，警鄉黑一家親confirmed.但係啲人照去，一樣正。

元朗獨立呀！
仆街港獨都被人屌打
元朗獨立無人講

好燃驚！嚇鬼啊！

咁大個人好玩唔玩 玩屎

而家係恐嚇喎，而且冇指定恐嚇對象
對象可以係 非員會元朗居民、示威者、警員、以至整個政府既高層

假如被逼到無路可逃，再出手將行兇者制服，如按壓於地上，又會唔會犯法？ 如犯法 咁係現行法制底下又有咩手段可自保？

唔好叫我報警，死左都未到

嚇警犬喎 支持嚴正執法

佢地係咪想警察唔聽就打鳩警察
係嘅我全力支持牛屎佬做野

班狗心諗，想郁你班契弟好耐
一石2鳥啦
由你地打完人慢慢拉人

照出

嚇鬼咩屌你老母

支持牛屎佬騎牛撞狗

如果批不反對通知書 就爆黑警大鑊？

咁勁， 元朗獨立呀，笨

白衫打警察

牛屎佬係咪一齊去圍警署？

香港各區屋邨都係 大把壯丁係佢哋未認真出嚟啫本身木棍追打黑衫牽涉埋市民 之後有黑衫係村口聚集 就轉晒水喉通

入黎就係想睇呢幅圖

到時係咪大鄉里出城
鄉警大戰

點呀？又想扔警署汽油彈？

教阿sir 做野？

警察負責=留任繼續為市民服務

滅村

支持解放軍個post有8千幾正評 你班牛屎佬想大邊個？

狗咬狗

[緊急] [轉發] 727 隱藏離開路線

唔係驚呀？

說好的鄉黑合作呢

正傻閪真心想知可以有乜嘢後果？係咪拖埋d牛去港島區發起牛屎佬大遊行

個個7/21就衝哂出黎，話有幾勇武做到幾喧勇武。結果，而家全部縮返哂你老母個閪到，變返和理非。

你試下叫一個俾人強姦緊嘅女仔唔好用暴力呀，唔好踢佢jj呀，唔好咬佢條撚呀

利申：唔鼓吹犯法

示威者唔使負責

我知巴打po 錯圖

我真係驚佢地玩屎，之前傳黑吃黑個日，有po影到條友裝緊屎入膠袋，班牛屎佬不嬲鐘意玩呢d

正 擺黑警上枱

元朗 南邊圍 村公所 黑社會總部

當日白衣暴徒就是在這裡聚會

佢地唔係frd黎架咩？

可能爆警察大鑊

係唔開雞竇

你驚乜撚都話和平遊行囉

收到風中面叫班牛屎佬咪撚撥火攪事，邊個郁手打人捉邊個上去！

元朗獨立

食牛屎食到慒撚左？

呢個星期明天係同我地講

飲大左？
警察不嬲唔負責任何野

屎係咪易燃物？